準備反攻大陸？國民黨高唱「復我河山救我同胞」

國民黨黃復興慶黨慶 江啟臣帶頭高唱「復我河山救我同胞」

2020/11/29 20:59
〔記者蔡文居／台南報導〕今年為國民黨建黨126周年，國民黨黃復興黨部慶祝黨慶，今晚在台南市北區光武里活動中心舉辦「復興啟程」聯歡會，國民黨黨主席江啟臣南下出席，除頒獎表揚3位百歲人瑞黨員外，也帶領黨員齊唱國語老歌「國恩家慶」，大家一起揮舞國旗高唱「齊奮起齊奮起 復我河山 救我同胞」，現場氣氛高昂。

江啟臣於晚上7點多抵達會場，受到與會近200位黨員的熱烈歡迎，包括國民黨台南市議員謝龍介、王家貞、洪玉鳳、許至椿、李中岑、李鎮國、前立委高思博、南市黨部主委莊占魁等人也出席，並一起高唱老歌「國恩家慶」、「藍天白雲」，最後江啟臣還被要求自唱一首「月亮代表我的心」，為現場炒熱氣氛。

江啟臣致詞表示，國民黨一路走來，我們的DNA就是韌性和創新，也因為孫中山總理的理念跟思想，讓我們經過了百年仍然可以凝聚人心，即便我們遭遇到困難跟挑戰，尤其在民主政治的競爭當中，選舉絕對有贏有輸，不管中央跟地方都是如此，但是作為一個政黨，我們不能因為一次、兩次選舉的失敗就放棄，就不堅持我們的理念和想法，只要我們繼續堅持，和人民站在一起，以民為本，最後人民一定還是會給我們機會，認同我們。

他說，國民黨作為目前最大的在野黨，責任也相對重大，因為人民對我們有期待，特別是面對一個蠻橫、霸道、無良的執政黨的時候，大家絕對把目光放在在野黨，所以這是我們該為人民爭取權益，捍衛權益的時候，也感謝所有黨員先進對黨的支持與不離不棄。

恭喜周庭和黃之峰

台灣大中華膠

台灣的藍屍

幾時反攻大陸

仲唔反攻大陸？！